---
title: >-
    بخش ۳۸۵ - نه هرکس خود گردهم خود گد از است
---
# بخش ۳۸۵ - نه هرکس خود گردهم خود گد از است

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>نه هرکس خود گردهم خود گد از است</p></div>
<div class="m2"><p>نه هرکس مست ناز اندر نیاز است</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>قبای لا اله خونین قبانی است</p></div>
<div class="m2"><p>که بربالای نامردان درا راست</p></div></div>